頭先睇有線新聞報道話警方已經掌握tg group內容 大家要小心

驚咩春

義士們什麼鬼都不怕，佢地殺人放火都做得出、見一隻追一隻黎打

未撚打擊你既自己人士氣好無

Telegram group link放得上連登就係公開group
警方又點會唔撚查
請各位小心資訊保安

係人都入到嘅，就預咗警方會知

有幾難... 佢地是但搵幾條友入到group就叫破世紀大案

2、後面攻略洛陽是第二個辦法了。把軍師群移到虎牢關，然後對洛陽進行流言，當郭嘉表示流言成功的時候，派1兵部隊去勾引董卓出來，那麼下一個回合的情況就是董卓部隊、李儒部隊在洛陽城外，由於由於虎牢屬於洛陽地界，因此從虎牢去登用洛陽的人提示需要時間為0天，因此可以立馬把洛陽太守給登用了，這樣洛陽就帶著8w兵，一大堆兵器歸降。這個方法的原理是同一地域裡面的活動耗時為0，因此當城市內的武將被流言了，AI沒有機會對他們賞賜。

最鳩唔可信既就係一千幾百人既tg group，裡面連國安都分分鐘有
難得成班人仲興高采烈傾策略
打仗最重要係保護我方軍情，你地仲要打開門話俾人知

最口好都係十人一小隊，以自己信得過既人為隊，再由隊長聯絡其他小隊傳播訊息